彭寶琴判梁天崎坐6年係因為勞資糾紛

老寡婦，後生靚仔
勞資糾紛

頭盔都唔戴？

梁天崎